其實安樂死要幾錢度

有冇人知同埋過程係點

好撚貴
唔記得要飛去瑞士定丹麥
成個treatment要跟幾年

google dinitas